certyfikat rezydencji zaświadczenie o miejscu zamieszkania podatnika dla celów podatkowych wydane przez właściwy organ administracji podatkowej państwa miejsca zamieszkania podatnika bibliografia art a pkt ustawy o podatku dochodowym od osób prawnych z lutego r tekst jedn dz u z r nr poz